公務員宣誓完之後計紅定黃？

宣誓效忠共產黨

披著黃皮的

賺錢放黃圈 當係黃

當然黃啦
膚色 黃種人

精黃

橙